香港市民應唔應該制裁建制派果啲議員係香港嘅飲食同零售生意?

一邊不停出賣香港人，另一邊又要賺香港人嘅錢。應該趕佢地返大灣區做生意。